MCSE証書問題

如果想考MCSE，自修好定出去讀書好？

如果自修應該如何入手？

如果有咩意見請多多提點下小弟

利申：剛入行的IT仔

推

考左CCNA留名學嘢